全部人拎起武器

我唔明戰爭有咩仁慈之言
美狗英狗冇撚用導致咁

推

呢類po會被del

del囉 但請大家傳呢個意識出去

有心嘅唔洗人啦，心灰了

Google幫到你

唔好分散，香港人衝去火炭先解到中大之圍再行山到黃大仙

夠鐘搵你老母飲奶啦
想要